打茄輪定打車輪

2個講法都聽過
但唔知邊樣先岩
正皮：打茄輪
負皮：打車輪